尋日我菲律賓工人又問我...

早洩bam左幾多大人
利申：無高登AC